求7K打機NOTEBOOK推介

7K左右 有張顯卡打到機就得 LOL PUBG果類
唔怕重

Nitro 5

10k啦